恐嚇会在8月4號掉強水彈的計劃

［黑社會無法無天］
7月30日：剛才市民的不合作運動，令到片中黑社會人士供出警黑勾結係不變定律同恐嚇会在8月4號掉強水彈的計劃，更直言警察是不會睇到黑社會打人的。

会你老母

專業少少好唔好...

唔係掛

好多P牌仔唔識規矩
上連登交足個人資料起個po到就可以洗甩個P牌

到時你講野就有信服力得多

三毛變陣玩恐嚇

你老母無餵你，粗口爛舌的最低能。你就是這種低水準。

躝啦P牌狗 未撚食藥呀？

你真係黑警先至署名「警員」

#281029

你唔好再在此欄回應，因為你自己低能低水準低情緒智商，不適宜成為連登一份子。

你一打字就成陣大陸風味飄出黎
隔住個mon都覺得你柒味濃郁

大家唔洗再回

真係毋須回應這無能兼粗口爛舌之徒。